青龍頭、深井好唔好住？

觀塘返工 :

你話呢

好，有車嘅話

有車ok啊

新界負分

屋企有車就好
入面冇公屋得私人樓村屋
冇d阿差同唔多大陸人
風涼水冷
但冇車好煩要坐20mins小巴出荃灣地鐡站

會唔會塞車

利申：住過深井搬到青龍頭

但prefer深井多d
餐廳近d，多設施過青龍頭

要買野方便 成日出街食既就深井
想易d 搭車 清淨d就青龍頭
交通唔算唔方便
出荃灣美孚20分鐘 圓方30分鐘 上環35分鐘
旺角佐敦荃灣元朗銅鑼灣都有通宵van 經深井

觀塘番工既係荔枝角轉地鐵大概一個鐘多d

飛機聲嘈唔嘈

其實我想最需要價錢合理，尺數正常就ok

你有無車

屋企青頭龍私樓1300呎依家市價先600萬多d

有

其實算好快

其實市區五百萬得三百尺，點解仲咁多人接貨。
轉身都冇位，我真係頂唔順啦⋯

今時今日大埔中心都萬四五蚊一尺，初頭以為我眼花

邊到咁抵

豪㬌花園

1300呎講緊實用定建築？

唔算嘈
係有時個海好大霧 d 船響"安"好大聲

建築啦

青龍頭平 但無深井咁好住 深井塔52x去長沙灣地鐵站都係25分鐘 有小巴去青衣站 荃灣站 荃灣西站 一上車30分鐘過海巴士直上highway由深井到西隧過海 返企仲有mk 銅鑼灣紅van返企30分鐘唔洗 老實講要靜中帶旺真係深井 要平大實用青龍頭豪景又平又大 但無7-11得間百佳 我鍾意住深井多過青龍頭 利伸兩到都住過

豪景除左條長命斜真心好住 大到仆街但又算平 好過啲洪水橋粉嶺啦

深井成日上唔到車
特別係朝早繁忙時間見到條隊都唔想排

青龍頭 > 深井

雖然少好多餐廳同埋得間百佳, 有時食野我自己會行海旁出去深井 (around 1.6KM , 3-4個字), 買野好多時你都可以係荃灣買返入去, 如果太突然要用, 坐車出去都好快

青龍頭好在佢夠靜, 放假你留係屋企真係感受到舒服既感覺, 或者落街行下海皮都得, 深井開始多人, 落個街relax下可能要行多2步

青龍頭好在就係你出去既時候, 架巴士,小巴有位坐...962B, 52X好多時朝早都係吉車由青龍頭開出, 去到深井已經得返2,30%位...\

小巴既話302, 96M, 96都係青龍頭總站, 唔洗擔心上唔到車

但如果要考慮埋樓宇質素...豪景真係扣晒分...無CLUB HOUSE..D樓又爛爛地..D地又爛...

想問兩邊d車位大概租緊幾錢？
我都諗緊

8百幾萬喔
你個價係幾多年前？

圖中可見到
建築面積1100呎先600萬

一定要搭嗰幾款巴士返工
但一出深井嗰下好易塞
利申 屯門撚 成日避開搭經深井巴士

豪景近期最抵係呢堆

深井一有交通意外真係食得屎

深井去九龍東
揸車：35-150 min, average 60 min, 視乎塞車程度

150mins

lm

都唔係既 起碼上路塞左可以行下路
深井下路撞又可以兜番去小欖果邊上公路

我adverage 45mins
未試過150mins 就算塞車都係最多一個半鐘
最緊要check 左邊條路塞車先好行

利申 日日揸車番觀塘

150 min 係上次打風，成粒鐘都上唔到龍翔道
35min=唔塞
45-60 min=少少塞
60-90 min=撞咗/壞車
90 min 以上=打風

我都係日日揸....好想轉工....

通常我盡量唔行龍翔道 因為一定塞
行紅磡果邊過時間差唔多 但無咁塞
如果2條路都塞死就比多少少錢經沙田過
如果九龍大塞車+深井位塞死唔郁就行粉嶺再經沙田過

點行？

三幹-》加橋-》東廊

龍翔道通常響三幹一見車龍就去紅磡，後兩條路未試過，咁唔好彩有機會會試吓

住慣左其實都覺得幾方便

深井撚

我住浪翠8年 返觀塘
呢幾年多左人 所以要早出門口
我7點上出荃灣 到荃灣轉40號
到觀塘8:20 左右
有時到彩虹會塞一陣
當然可以到荃灣地鐵 會快 但貴
巴士有轉乘$10到觀塘

洗鬼20咩 10分鐘咩都到啦

揸車? 西隧好貴

深井基本超市食肆都有
有a車去機場
30分鐘左右到t1
仲有得差電
好多空姐住個頭

青龍頭van 荃灣例牌排長龍
不過個邊夠靜
又有個海灘

睇你鐘意咩生活